【招旅伴】3月到頭到俄羅斯捉緊極光的尾巴！

小弟早排一個人膽粗粗買左來回機票去俄羅斯莫斯科，咁就3月6香港出發，3月17番
中途除左會去莫斯科同聖彼得堡，仲會去埋其中一個睇極光既地方，摩爾曼斯克
咁就想去摩爾曼斯克附近既Teriberka 同 lovozero追極光
但上網睇好多遊記，當地住宿好似都只係一group group 咁接待
而且要早好多book
有冇巴絲打個期得閑，可以一齊組團去玩？？年齡不限
利申：上過小小俄文初階堂
以下係Google 圖片參考
Teriberka

lovozero

推

Hostel 有tour帶

有啊，就係要跟當地hostel

巴打你本身預自己一個人去呀?

係啊，但上網睇呢d 地方一個人玩貴好多

你預budget 幾多呀？

我一月去莫斯科
如果我遲d去都想join

巴打唔洗擔心
兩年前我都同你一樣膽粗粗咁
買左機票自己一個去俄羅斯
去既地方就係同你一樣 都係呢三個地方
果時我都未學過俄文 都係返到香港先開始學

咁關於摩爾曼斯克呢個地方
其實去到唔跟TOUR真係好難玩
因為本來就唔係旅遊城市 無乜特別配套
但上網可以BOOK定啲極光/LOCAL TOUR
佢收費係睇當日有幾多人出發 所以你唔洗自己搵埋同伴先有得平
除左極光TOUR 仲有TOUR係去附近地方
例如去雪山 北冰洋海岸 馴鹿同雪橇犬村咁

至於住宿方面
我果時係住airbnb
個host好好人 都識英文
但就唔係住市中心 要搭程十零分鐘車程既巴士來往市中心咁
市中心有間酒店比較大 叫azimu hotel好似
但check過都幾貴

p.s. 俄國啲博物館好鍾意星期一,二休息 自己睇住時間
果時我想去睇列寧號 但撞正佢唔開

市區都可以追極光，搵dima， 3000rub位，仲會幫你影埋相，抵